横山由依卒業發表，AKB48 Group 第三任總監督：向井地美音

冇留意akb一兩年就變晒

吉朱呢?

吉朱唔係要做總監先唔係韓國出道咩

做咩講講下變左吉珠嘅

呢個Post做乜春

高朱, 記錯名

邊隻字係卒業發表

高朱